政府好成功咁做咗兩隻跳樑小丑出嚟

就係謝振中同江永祥

頭先填民間記者會問卷 有一條問題係選最可恥人物 第一時間竟然係想起呢兩條警謊仆街

明明始作俑者、真正賣港賊係林奠、李家超呢啲死狗官

而班狗只係爛頭卒、Condom

呢場運動嘅目的唔係打狗 係爭取天賦人權嘅自由之戰

威武不能屈，一定要避免自己被牽著鼻子走

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

個人覺得江狗乞人憎好多
明知自己講緊大話都大條道理
恨升職恨到癲L左果隻
謝狗都係仆街 但個樣起碼仲有少少心虛

做呢2隻狗嘅仔女真係好L羞恥

推

Push

記得之前有人講過振美對仔同佢唔似樣
同第二隻狗似樣